Whatsapp 有無方法可以一次過輸出所有錄音？

iPhone
只有相同link 可以一次過睇哂and output

錄音呢？🙏🙏